連外國媒體都唔比採訪李桂華

身有屎到一個極點

rthk 都唔俾幾時輪到班外國媒體
就黎得班狗自己做online 直播